有冇人識身邊嘅人，唔高，條腿唔長,但著timberland?

見到佢好似冇咗小腿咁
唔識點講...

高但係小腿粗都係著得唔好睇
著到地盤努工鞋咁

好過冇咗隻腳

咁timberland最早真係勞工鞋嚟

好心啲死矮仔就唔好著timberland啦 仲要高筒 斬撚左對腳落黎

真係冇錯

係

我167cm 60kg都carry 到

我171cm著但目的都係為咗想墊高啲個人姐

仲有冇小腿？